曖昧失敗可以點

次次見返面都仲想一齊 根本放唔低

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

可以去IFC

我已經放低左
我就是成功的例子
要搵野分散注意力
周街睇女仔
加油巴打
唔洗太灰

有瘋狂行山做gym打機 但一見面就黎料

我都失敗左 無野可以做到 不過我無得再見面了

我日日返工見到
都已經放低左
初初係好難受
但時間會過去

點解冇得再見?

前日攤左牌 , 依加想見都難 就算有得見我都唔想見 我見到佢實好心痛

係朋友黎?
比我有得唔見我都唔會見
日日返工對住冇得走

返工對住就慘D既 日日對住,見到個心實銀住銀住銀

我果個係朋友黎 識左幾個月only , 不過都好撚頹 自己太投入

最初頭幾日真係好難頂
之後一個月後就好d
衣家都冇再諗
我鐘意人,人地唔係一定要鐘意返我

你識左幾個月,不如直接del電話,以後唔搵
你應該都唔會甘心只係做朋友

呢段日子好難過, 要涯到時間沖淡D, 唔DEL我都唔會再主動搵佢, 只係反差太大 一時接受唔到, 有D唔甘心, 兩三日前都仲晚晚傾電話 傾住訓, 做咩都同我講 同我報到, 可能係佢眼中只係吹水隨口提下, 但係我ON99咁當人地都咁重視自己 太睇得起自己, 攤完牌知到無可能, 人地只係當我同佢之間既相處係普通朋友既相處 我真係吹脹, 諗返佢當初咁熱情我真係完全無諗過會變成咁, 攤牌果晚仲講左好多好多野, 原本以為自己都算了解佢, 原來有好多野我都唔知, 好SAD好SAD... 對唔住 打打下打左咁多字

真心無得見好過有得見
有得見仲日日囉囉孿
但明知無機會

搵你sip時間

其實我真係好撚掛住你 好想繼續晚晚傾住訓

其實拖埋又嘴埋 佢會唔會當已經一齊左架啦

我真係好撚掛住你涯兩日已經咁辛苦 好想搵你, 知你去飲野好心痛

我都好想揾佢傾計，好掛住

agger

我同佢其實咩都無發生

可以拎返卷廁紙出黎

[行動]129黎明行動 召喚嘔吐師-

唔可以咁犯賤

可能係時候斬欖, 唔好再搵佢 睇下佢會唔會主動搵你

只可以講呢D女太識玩, 或者我地自身條件唔夠吸引佢? 邊個動情先就輸了

會唔會手賤stalk佢, 呢兩日我忍唔住係咁stalk

點解啲人咁play得

曖昧完無結果 通常完左
一係佢已經有第個 一個有個新鮮感更強既Cover 左
節哀 Next la

但睇返你話係同事 仲有機
但你一定要表現得好好 灑脫過佢 完全當無野 重新吸引佢
唔可以比佢覺得你煩

呢排都少左揾，之前個幾月差唔多日日都有講下野
我覺得如果我唔揾，真係好難會係佢主動揾我

好似我屌

我好努力 但成日忍唔撚住想搵佢

我都想搵 但都要死忍 有時見佢snapchat send野俾我都會好開心究竟我做緊乜9

你地起馬有聯絡啊屌😢

都唔算係d咩啦 無交流既。 明明前幾日仲好地地 好掛住佢把聲 好想佢call我

吊你隱者 有得等wor

完左啦 前幾日攤完牌 佢好似放唔低個player